到底我係兵定係男朋友

成日都話我係奴才

兵
男朋友

男朋友
利申：A0

垃圾

佢未同我一齊之前都係A0

出個街先講

有女就收皮啦

直線曬命

爛泥

扯撚住佢啲頭髮塞條撚比佢含

答案：你係垃圾

屌左未先

原來收兵係咁開始

同問

認真
Cheap過兵
條女氹你都廢事

連兵都不如 你只係佢隻狗

好在出到街佢又當返我係男朋友姐

未屌 一齊左幾日炸

兵囉 有咩可能幾日都未扑

你D對話格格做咩上下邊得咁少位

奸奸

淨係唔俾樓豬扑

屌你老母曬命post

做住性奴先啦，起碼有爽過

幾大呀

一見到佢最下面呢句我就心痛

都唔識玩，冇d情趣
你而家當自己係兵

你咁撚煩 比我都咁覆你啦
(即係唔係好鐘意)

放狗落街都會拖住啦
唔係以為做到人地男朋友呀話

講笑 啲女好鍾意抬高自己
成撚日話我係黑奴 工人
俾我屌完咪又係喘住氣話好愛我

樓豬準備做綠帽奴啦！

同埋角色扮演好撚平常
岩岩一齊姐唔洗咁緊張
做男人最緊要係等條女愛上你而唔係認哂低威咁

作為男人睇到咁
仲有咩尊嚴
唔覆佢一個禮拜睇下點
如果佢仲係真心對你
自然會搵番你
搵過個第二件把啦
擺上嚟連登都係哂鳩氣

三萬蚊

高級兵

垃圾，睇見都眼冤
btw
Show Blocked User - 都唔知為乜

你女朋友好撚幼稚

U are so garbage

都唔知為乜

你係兵咋

有得屌就無所謂啦

耍花槍

yes

屌咗？

振夫綱

大將軍

垃撚圾

條女講野好on9

睇落中學都未畢業啦

廢撚到 條女想同你玩
但你就咁撚認真去思索 仲開埋個POST

比條女知你真係死撚得 100%食撚住

好撚幼稚 幾歲呀大佬

Ching你咁都唔識回

屌你老母 同條女調情都要po上黎

男人老狗
打字講呢啲好肉麻

條女過兩日睇返啲對話
覺得骨痺 就會Block左你

依啲人同時間幾十個男朋友啦

挽你老母

關我撚事咩

中學先會打哩D架啦wo

有冇咁撚幼稚

返去温書啦奴才

呢種女人通常背後大把仔同佢玩
信不信由你

我覺得幾好笑..

係兵定係男朋友好睇你自己點諗

情趣既野
有D女你下下同佢咁認真
會谷到自己一肚氣
同佢鬥9up會過癮D

你唔好諗多
你只係玩具
條女叫你食屎你都要屎啦

分手？

Sweet到呢
樓主曲線哂命屌你老母

屌你老母樓主死全家

香港地從此又多隻兵仔

做乜撚野呀 屌你條女咁好同你玩下角色扮演你都唔撚識做 無黎情趣

屌你呀，曲線曬命

兵都不如

太監囉廢話

仲問

lm

放閃仆街

屌你係唔係男人成隻狗咁

你只係條女隻牛油狗
仲要係無得舐嗰隻

快啲分手啦 你同個女仔都唔夾 個女同你開玩笑 你咁複 好冇癮

得啦，去喇
比曬位你入都要問

對唔住咁多位 唔好屌得咁大力

男人老狗都要俾條女食住
溝到都好快綠帽

拍拖拍到你咁撚垃圾 真係無撚用 抵你做太監

人地同你玩都唔識配合 好心你咁on9就咪學人拍拖啦死毒撚

係教宗帽綠二世

咩料呀你
你係咁差人地唔會受你溝啦
同你玩下咁認真
睇死你咁撚自卑條女遲早頂你唔順

耍花槍
比個負皮你先

大家都係毒撚，i know that feel bro

下次唔好再同左手講野啦 知無?

大力啲好

我就係比人屌得少搞到今時今日咁撚毒

屌你老母曬命死撚開啦
依家係唔係覺得好威
直線抽擊我哋啲毒撚

條女想你做m
佢做s

Fake whatsapp?

唔好影衰男人ok?

屌你識唔識覆架 咁樣點氹到條女上床

你地係咪玩緊sm調教緊

我收你做兵有冇興趣

你屌左我即刻報警
你肯定衰十一
條女講啲野比盡14歲

好心做男人唔好做到成隻pussy咁啦

哂命呀仆街

你女朋友係咪姓周

屌完飛左條臭閪佢啦

Whatsapp番佢 我當你係雞炸

答案已經呼之欲出啦

仲衰過做狗

知你有兩部電話，係咪好威

耍花槍同收兵都唔識分

條女睇得gay 漫多 忽上腦

一睇就知你係兵都不如，俾人撚狗咁撚

比人當狗仔咁玩都仲問係咪人男朋友

一睇就知樓主無做野就話係度話咩唔似你女朋友
吊你醒少少 唔通女朋友多左個字即刻變晒咩a0
主動出擊啦
Btw 我報定警睇衰十一

樓主無幽默感唔玩下

屌你老母做埋哂D嘢都唔知夠唔夠16歲
女既幼稚 男既弱智
唔封你都真係對唔撚住自己
屌完咪撚開po講添啊
實捉到你

奴才

好低能嘅對話

內容都唔撚洗睇 連自己係咩都唔知就肯撚定係兵喇懵仔

你唔係兵亦都唔係男朋友 你係大將軍

呢個 post 俾女皇見到的話，你連兵都無得做呀

其實我女朋友對我好好 咁多位連登仔睇野唔洗咁表面 話我係兵 話佢係雞果d巴打可以收一收皮 哂一哂恩愛估唔到咁大反應

我已經見到將來
sorry 我已經唔再鍾意你
我個心已經是唔係你到(係David 到)
希望你唔好咁傷心
人大了 諗野要成熟